一人N個飲食習慣

食薯片初頭會一片片咁食，食到半路唔耐類就開始用手乸一炸丟入個口

溫泉蛋會唔捨得篤爆佢，留番最尾一口氣成舊塞入口，一野咬落去等所有蛋汁口爆自己，一滴都唔會曬

食多士唔食最後嗰啖既邊

鍾意食晒餸先，再食白飯

食腸仔包食晒腸出面層包先

食牛肉一定加蔥花

出面嗌飲野永遠唔飲最尾一啖

食香蕉一定咬走頭果忽吐左佢同最尾果忽唔食連蕉皮一齊丟

食有汁既飯唔會撈勻佢 就咁食

快餐要食薯條先

食完飯先食餸
焗飯要由左食到右

咁要唔要烏冬？

好多時都會聞一聞陣味先食
乜都聞 eg.白飯呀 倒完薯條落個盤到又會聞下個盒
一黎想了解食物既香味
二黎驚壞左會聞一聞先食 心理上覺得安全啲

出街食炒飯炒麵唔食最後一啖

點解要咁做？

我都會索一索舒筋活絡 跟住會食慾大增

唔食香蕉，但食香蕉味既野，好似香蕉蛋糕咁
唔食蛋
中午12點前唔食熱氣野同飲可樂，如果忽然好想食炸野，好似m記薯餅咁，就會食曬所有野，最後先食薯餅
食未見過既野，一定會聞下先

豬柳強食左塊強先
唔鍾意一齊食

照燒d雞柳試唔試下?

食蝦餃食咗塊皮先

飲凍檸樂會加D鹽

食湯粉麵嗰啲會食晒啲餸先，然後專心食麵

食巨無霸會用雙手襟扁佢然後一啖咬黎食

食m記一定食哂d薯條先
食kfc一定食左個雞皇/磨菇飯先

我都會 唔係個口唔夠大